﻿AutoReleaseFimware文件夹：自动生成固件
History文件夹：存放历史固件版本
Output文件夹：存放自动生成的固件
Source文件夹：存放脚本需要的第三方软件

AfterBuild.bat：IAR编译后自动调用的脚本，用于生成固件
1_CLS501_CLM502_AfterBuild.bat: IAR编译后自动调用的脚本，用于生成固件。CLS501_CLM502专用
Bootloader.bin：BOOT固件，用于生成合成的固件
OTA_Header.bin：用于生成OAT固件



